兼職最高日薪可達160000

原來拳手咁好賺
1日16萬，30日就四千八百萬了 上車不是夢
有冇人知Virgo點解咁賺得

推，比多啲人有機會上樓

王梓軒

叫你做雞頭帶埋女, 叫人開路易13去劈, 或者劈D手工啤. 1L都3千幾果D, 10條女拆酒錢都一人過萬啦, 如果飲到既話, 不過應該一個禮拜後可BOOK定花車靈堂既

秦拳?

搵命搏 辛苦錢黎

依家啲酒吧有埋泰拳睇添呀

又嚟 啲精神仔女 搵快錢

數學家

1日16萬，30日點樣四千八百萬

1日100，30日都30000啦⋯⋯

泰拳既話，唔過訓呀，打完一日都要休返幾個月

絲打番過呢種兼職？

分分鐘係打MMA，比個巴柔佬啪斷隻腳成世坐輪椅都得，得萬六搏唔過呀清

嘩

但點解聘請者驚人誤會有色情成份

gay佬鍾意打ground game抽啲大隻仔水，到時MMA變sex play就大鑊

我見到都嚇一嚇，即刻報咗名

Ching好似好了解
請問報名有咩要求，呢排等錢洗

賣處嫁
一個月賣三十次處就fat fat

留低嘅，都係一份心意

黑市拳賽贏左差唔多價啦

王梓軒上連登

點解我係王梓軒